有無人係屯門V-city附近執到一部iphone6s....

你可唔可以比返我同我嫲嫲d相我....?
部電話比埋你都得

push

幫推

幫下你

冇find my iphone咩
Vcity咁多蝗 祝你好運

唔該曬你地

推

iOS 8 開始有iCloud photo library..

點解要偷 明明殘到死

自推

打返自已電話無人聽？

find my iphone都唔識用?

附近仲有好多地方可以即刻賣出去

其實有指紋鎖/密碼鎖 香港啲鋪頭會收咩

.